【懷念賭王】汪 明 荃 於 IG 「汪阿tag」年 輕 時 的 賭 王

汪明荃經過多堂書法班後，再次使出真．功夫墨寶
緬懷年輕力壯、全盛時期賭王
汪氏卻以箭嘴劍指何鴻燊爵士的陰部，配以「RIP🙏 」字樣令人費解
有冇諗過賭王嘅感受？

汪氏會否為自己打算，應用異曲同工之妙？

RIP🙏

走在潮流尖端

呀蛆啲腋毛好正

RIP

家英哥都比唔到佢

睇到哭能左

四房睇到喊咗

綺夢！！！

多謝各位支持!!!!
(阿姐腋下依然白滑)

各位觀眾~~綺夢!!!!!!

阿姐承認腋下有綺夢，但否認沒有剃腋毛。
阿姐一定用咗自己嘅品牌先至咁白滑!!!!

次次睇到承認腋下有綺夢就笑咗出聲

笑撚左

但阿姐畫個箭咀係由何生身體指出去 你呢兩個至係指住阿姐既身體喎 你個方向係咪搞錯左呀

賭生仲大波過後生ORANGE

到底樓豬有幾鍾意啊蛆

第二張摩牙

阴茎之友